(Discord)新手結伴上路學java (2)

歡迎各位打算自學java既人士
或初探java既新手加入
如果係有一定程度既coder入黎預左要carry

先講明群組係學術性質
唔講明本人係邊家學院既學渣啦,知道實俾人屌
有教材,會每日逐個sub-chapter翻,有practice question,會一齊做

俾條永不過期既link大家先